如果條友身高8尺 腰圍又係8尺

咁咪係正方形？

係圓柱體

圓柱體唔得？

正所謂平生不見陳公公

便稱英雄也枉然既海大富海公公

現在我有一個極之危險既任務